韓正接見澳門主要官員 指習近平對一國兩制有新戰略 中國或成為最大贏家

【韓正接見澳門主要官員 指習近平對一國兩制有新戰略】

在北京，中央政治局常委、國務院副總理韓正，接見澳門特區政府主要官員及檢察長。

他表示，國家主席習近平對一國兩制有新觀念、新戰略。

唔知點解笑左

中國一定會笑到最後

呢張係做乜鳩

無自信+緊張

成隻狗咁 比主人啤縮返隻手

侵侵好似毛澤東

新戰略:『共產主義模式下新一國兩制』

共產主義模式下新一國兩制

=中國共產主義制度 + 香港共產主義制度

中國特色的香港資本主義制度

一個月都未夠 就上兩星期供佈開放海南賭業

作為中共忠犬俾人兜盤冷水臨落嚟 仲要搶住奶共

澳門人咁都唔嬲真係幾神奇 定係澳門本土人其實已一早換哂血呢? 的士佬10部有9部外省民工 就咁睇中下層職業大多數比左外省做

傾科水

年年有錢收
澳賭業賺幾多都落唔到澳門人袋
我係澳門人理得你

咁快明目張膽想玩一國一制...

奶咩春，澳門狗本身就係支那人

係唔係叫澳門賭業去投資海南